你講 Supper Moment 定五月天

Supper Moment =正皮
五月天 =負皮

利申：正皮左

自己友一定揀濕9
不過都好鐘意五月天

Mayday

好認真,五月天高班d

(我覺得)

其實我兩個都鐘意
不過鐘意Supper Moment 多d 可能因為廣東話
聽落會易d被打動

各有各睇法啦

咩因素令你覺得五月天高班啲

兩隊都唔差
利申: 正皮

只論主唱一定係19 moment
唱得落力好多 好搏命

mayday for sure, supper唔係唔好既

無限同意
本身都對呢隊band冇乜特別感覺
但上次睇完佢地live 好熱血

唔係呢
Sunny真係好正呢

係呀
我個人中意Supper Moment 多d

話哂都係亞洲第一天團
點比

兩隊都垃圾
唯有揀sm

亞洲第一天團

亞洲第一天團???

成名後：mayday
成名前：sm

Sm早期啲歌真係冇得輸
向孩子說愛情 今天開始單調了 love song

點解會咁比較

肥皂泡 等等⋯ 好好聽

呢位巴打淨係聽過五月天？

五月天
無論係舊嗰啲溫柔 倔強 人生海海
定係新嗰啲好好 終於結束的起點 轉眼
都好高質

其實Supper好崇拜五月天 做既野都同一個方向 搵到資源就支持新人

講編曲就五月天勁太多啦 班底講緊陳建麒+士杰同Adrian Chan比

Yes
點計都Mr.先

傳媒寫架啫朵呢家野

SM係ok既 不過都係覺得五月天
頑固 如煙 乾杯

On9 拎濕九同mayday比，完全2個世界，唔同level

Dear Jane 都已經好過五月天啦，
淨係三部曲都屌打佢地所有歌

真心宜家先知SM崇拜五月天
但係唔明搵要資料就支持新人呢句
有冇咩例子

其實Mr.都幾正 可惜好似話開個唱之後同唱片公司分拆上出現問題 被雪了

我聽五月天舊既歌比較多
新既冇乜點聽

今天開始單調了真係好正

點解覺得垃圾？
巴打自己都夾開band

55

反而覺得Dear Jane既歌有些少口水歌
同埋歌詞有點格硬
我們身邊太多假人 呢句真係唔知做乜

都唔同feel

犀利趴係五月天帶頭出錢出力搞黎俾其他band表演既馬拉松show

Supper而家一有不斷咁介紹新band俾觀眾聽

至於崇拜 以前啲訪問不只一次提過五月天 然後上次九展開show sunny講過好鍾意喺band房冇野做就扮阿信

X Japan才是吧

夾開band，聽好多band
梗係識分啦

留名

佢地係五迷黎 冇話崇唔崇拜既 fans咁囉

五月天何得何能同supper比

so what 朵呢d俾面你咪吹下
利申 首頑固超正

bigbang都收你皮啦

達隊metal出黎再屌人pop rock垃圾好似冇乜意思
利申 鼓撚同fd夾過紅

一黎佢地好多pop song
二黎我好似真係聽過有人用呢個朵形容佢地
撻都唔撻呢隊啦

淨係知道16年叱咤最喜愛歌曲
supper吹雞
叫大家谷「同一」唔谷情歌「風箏」
證明band仔精神猶在

正皮 for sure

連登：supper moment
現實：who the fuck is supper moment

扮阿信